張超雄一事我地更應團結

張超雄一事無論點佢都係我地既同路人

雖然佢今次可能考慮不周

但原意同出發點一直都無變

我地由呢次事件中睇出CCTVB係幾咁仆街

共產黨既輿論機器係幾咁強大

佢地係幾咁戇居21號既集會

我地更加重整旗鼓

聚焦21號

利用張超雄一事更加團結同路人

我唔需要佢thx

我有保留呀，局中局扮真心膠都得

唔覺得張超雄係同路人
擋門 糾察 修正案
全部都係傷害運動
一件正事都未做過

做自己繼續思考